飲食方面唔自己煮野食可以點減肥。。。。。。。。。。。。。。。。。

唔食

唉 認真

食無汁無油炸野既飯

臭羊 收聲呀你！！！跟我去後巷！！

講真 唔自己煮都幾難可以減到肥喎

比D例子

減肚定減胸

健康工房健康但又貴又難食
吉野家雞飯走汁，牛飯走汁走肥
利申:自己煮，好少出街食

肚肚肚肚肚肚肚肚

想睇肚腩仔

煮羊腩煲

首先戒矖甜嘢

可以食蒸餸飯，隔去所有汁，汁有好高熱量

避免食經油炸再返煮食物，例如：茄子丶伊麵，咕嚕肉等，因為㸃都唔可以除油

河粉係可以唔使落油都炒到，避免食

即食產品，可看食物標籤，即食米粉和生麵好過即食麵，尤其杯麵

㸃餸時加句：少油或走油 幫助很大

Zero都唔好飲

總之，越清淡，越健康，越容易達到修身效果

修腹可以做修腹運動，例如呼啦圈卅分鐘，做完再加腹部負重運動

一星期五天，加飲食控制，一個月減二至三吋 好容易

好少去茶餐廳食lunch

其實飲食定時 唔飲甜嘢 唔食零食 已經無咩可能肥

要減

前陣子在linkg睇見一個post的留言，關於戒甜的重要
一試之下，個多月輕了4kg，飲食跟之冇大分別，每天足夠蛋白質，蔬菜丶生菓和適量碳水化合物
現在BMI是18.88

無論係咪食茶餐廳，只要外出用膳，要小心中㐲，懂得甚麼是高危食品

改變飲食習慣，過一陣子，當放進口裡食物有肥膩時，好本能自自然然吐出來

沒有減不到的肥，在乎願唔願意去減

咁食

羊都係應該食番多啲草

教你啦傻鳩
搵燒味鋪
叫油雞胸飯 走色 薑溶

同平時咁食每餐食一半就收口

波仔叮菜 13蚊包 幾飽肚
有返工lunch同晚餐都係咁就一餐
怕餓就加多包低脂奶or豆奶